# Primer desafío de nodeJS
***
#### Este proyecto contiene lo siguiente
>>>
- Obtener datos de una API y crear un archivo json con los datos obtenidos
- Agregar a un archivo json los valores del dólar
- Obtener el promedio del dólar
- Sacar máximos y mínimos del precio del dólar
- Es modular
>>>